{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042573",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=12890&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "금정 드림"
    },
    "text": "ペイバックバッジがついている客室を予約すると、ペイバック50パーセント割引クーポンが支給されます。 また、5千ウォンクーポンバッジが付いている客室を予約すると、5千ウォンクーポンが支給されます。 これらのクーポンは、チェックアウト後に自動的に支払われます。 駐車場は計7台の駐車施設を保有しており、バレットサービスも可能です。 地下鉄でいらっしゃる場合、4号線のソドン駅またはクムサ駅をご利用ください。 交通便としては、バスで42、99、79番をご利用いただくと、錦糸市場で下車できます。 また、地下鉄をご利用の場合、4号線錦糸駅の3番出口から徒歩7分となります。 車でお越しの場合、錦糸洞の一方通行4番交差点を左折し、錦糸市場(カオン不動産)を通り、同一ベルトに沿ってパークランドまで徒歩5分かかります。 また、回洞水源地は車で5分の距離に位置し、都市高速道路盤如ICは2分の距離にありアクセスが容易です。 海雲台までは5分から20分、東莱や温泉場までは0分かかります。 また、栄山台までは0分かかる距離です。 客室の内部施設としては全客室でWi-Fiがサポートされており、ネットフリックス、ワッチャ、ティービング、ウェーブ視聴が可能で、映画やドラマコンテンツも提供されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室にはどんなバッジがありますか？",
            "answer": "ペイバックバッジと5千ウォンクーポンバッジの2種類があります。"
        },
        {
            "question": "バッジを付けた客室を予約すると、どんな特典がありますか？",
            "answer": "ペイバックバッジを付けた客室では、ペイバック50パーセント割引クーポンが支給されます。5千ウォンクーポンバッジを付けた客室では、5千ウォンクーポンが支給されます。"
        },
        {
            "question": "クーポンはいつ支払われますか？",
            "answer": "クーポンはチェックアウト後に自動的に支払われます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台ありますか？",
            "answer": "計7台の駐車施設を保有しており、バレットサービスも可能です。"
        },
        {
            "question": "地下鉄を利用する場合、最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "4号線のソドン駅またはクムサ駅をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バスを利用する場合、どの番号のバスを利用すればいいですか？",
            "answer": "42、99、79番のバスをご利用いただくと、錦糸市場で下車できます。"
        },
        {
            "question": "地下鉄を利用する場合、最寄りの出口はどこですか？",
            "answer": "4号線錦糸駅の3番出口から徒歩7分です。"
        },
        {
            "question": "車で来る場合、どの道を進めばいいですか？",
            "answer": "錦糸洞の一方通行4番交差点を左折し、錦糸市場(カオン不動産)を通り、同一ベルトに沿ってパークランドまで徒歩5分です。"
        },
        {
            "question": "回洞水源地はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "回洞水源地は車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "都市高速道路盤如ICはどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "都市高速道路盤如ICは2分の距離にあり、アクセスが容易です。"
        },
        {
            "question": "海雲台までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "海雲台までは5分から20分です。"
        },
        {
            "question": "東莱や温泉場までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "東莱や温泉場までは0分かかります。"
        },
        {
            "question": "栄山台までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "栄山台までは0分かかる距離です。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設には何が含まれていますか？",
            "answer": "全客室でWi-Fiがサポートされており、ネットフリックス、ワッチャ、ティービング、ウェーブ視聴が可能で、映画やドラマコンテンツも提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 563
    }
}